[年尾結婚] 有冇巴絲打就黎結婚?

你地準備好哂d野未

你地租定買衫? 咩價位?
一齊討論下

下年...裙西裝都係買...
唔係大搞所以只會一套..
想keep所以揀左買

係咪去訂造?
我都係諗住兩套 朝一套晚一套咋

係呀..訂造
唔太鐘意二手衫既感覺...上手都唔知邊個著過

介唔介意我問下咩舖頭同咩價位
資金有限 仲未plan好個budget
但好似又差唔多要去訂造衫

年尾既話差唔多喇...男既未睇..
但都係預左尖沙咀同銅鑼灣...
價錢睇過下＄4000樓下...

推一下先